# Translation of Plugins - Better Search Replace - Development (trunk) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Better Search Replace - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2019-04-24 11:50:49+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Better Search Replace - Development (trunk)\n"

#: templates/bsr-dashboard.php:115
msgid "You'll also receive our awesome weekly posts from the Delicious Brains blog. Unsubscribe anytime."
msgstr "之後你也會每週收到來自開發者 Delicious Brains 部落格的優質文章，並可隨時取消訂閱。"

#: templates/bsr-dashboard.php:126
msgid "via WordPress.org"
msgstr "透過 WordPress.org"

#: templates/bsr-dashboard.php:111
msgid "Send me the coupon"
msgstr "將優惠券傳送給我"

#: templates/bsr-dashboard.php:104
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: templates/bsr-dashboard.php:100
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: templates/bsr-dashboard.php:96
msgid "Your Email"
msgstr "你的電子郵件"

#: templates/bsr-dashboard.php:92
msgid "Submit your name and email and we'll send you a coupon for 20% off your upgrade to the pro version."
msgstr "回傳姓名及電子郵件，即可獲得升級至 Pro 版的八折優惠券。"

#: templates/bsr-dashboard.php:87
msgid "20% Off!"
msgstr "八折優惠！"

#: templates/bsr-dashboard.php:79
msgid "Detailed report of exactly what was replaced"
msgstr "列出取代項目的詳細報告"

#: templates/bsr-dashboard.php:78
msgid "Import an SQL file and run a find/replace on it"
msgstr "匯入 SQL 檔，並在其中直接進行搜尋/取代作業"

#: templates/bsr-dashboard.php:77
msgid "Backup to an SQL file"
msgstr "將資料庫內容備份為 SQL 檔案"

#. Author of the plugin
msgid "Delicious Brains"
msgstr "Delicious Brains"

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "https://bettersearchreplace.com"
msgstr "https://bettersearchreplace.com"

#: includes/class-bsr-admin.php:232
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: includes/class-bsr-ajax.php:153
msgid "Processing table %d of %d: %s"
msgstr "正在處理第 %d 張資料表 (總計 %d 張資料表): %s"

#: includes/class-bsr-admin.php:73
msgid "Processing..."
msgstr "處理中..."

#. Description of the plugin
msgid "A small plugin for running a search/replace on your WordPress database."
msgstr "這個外掛能在 WordPress 網站資料庫中進行搜尋/取代作業。"

#: templates/bsr-settings.php:33
msgid "If you're noticing timeouts or getting a white screen while running a search replace, try decreasing this value."
msgstr "如果發生逾時或執行搜尋/取代作業時產生空白畫面，請試著調降這項設定值。"

#: templates/bsr-settings.php:31
msgid "Current Setting: "
msgstr "目前設定: "

#: templates/bsr-settings.php:27
msgid "Max Page Size"
msgstr "同時處理頁面最大值"

#: templates/bsr-search-replace.php:76
msgid "Run Search/Replace"
msgstr "執行搜尋/取代"

#: templates/bsr-search-replace.php:65
msgid "If checked, no changes will be made to the database, allowing you to check the results beforehand."
msgstr "啟用這項設定後，執行搜尋/取代作業不會對資料庫進行任何變更，讓你預先檢查搜尋結果。"

#: templates/bsr-search-replace.php:62
msgid "Run as dry run?"
msgstr "執行模擬作業"

#: templates/bsr-search-replace.php:57
msgid "If left unchecked, all database columns titled 'guid' will be skipped."
msgstr "如未啟用這項設定，取代作業會略過資料庫中所有資料表名稱為 guid 的資料行。"

#: templates/bsr-search-replace.php:54
msgid "Replace GUIDs<a href=\"http://codex.wordpress.org/Changing_The_Site_URL#Important_GUID_Note\" target=\"_blank\">?</a>"
msgstr "在 GUID 資料行中進行取代 (<a href=\"https://codex.wordpress.org/Changing_The_Site_URL#Important_GUID_Note\" target=\"_blank\">說明</a>)"

#: templates/bsr-search-replace.php:49
msgid "Searches are case-sensitive by default."
msgstr "搜尋字串預設為區分大小寫。啟用這項設定後，搜尋字串設定變更為<strong>不</strong>區分大小寫。"

#: templates/bsr-search-replace.php:46
msgid "Case-Insensitive?"
msgstr "不區分大小寫"

#: templates/bsr-search-replace.php:41
msgid "Select multiple tables with Ctrl-Click for Windows or Cmd-Click for Mac."
msgstr "在 Windows 中先按住 CTRL (在 macOS 中則是先按住 CMD) 再加以點選，便可選取多個資料表。"

#: templates/bsr-search-replace.php:38
msgid "Select tables"
msgstr "選擇資料表"

#: templates/bsr-search-replace.php:33
msgid "Replace with"
msgstr "取代為"

#: templates/bsr-search-replace.php:28
msgid "Search for"
msgstr "搜尋字串"

#: templates/bsr-search-replace.php:23
msgid "<strong>WARNING:</strong> Make sure you backup your database before using this plugin!"
msgstr "<strong>警告</strong>: 在執行取代作業前，請先備份網站資料庫！"

#: templates/bsr-search-replace.php:22
msgid "To get started, use the form below to enter the text to be replaced and select the tables to update."
msgstr "使用方式很簡單，在下方表單中輸入需要進行取代的文字，並選擇要進行更新的資料表。"

#: templates/bsr-search-replace.php:21
msgid "This tool allows you to search and replace text in your database (supports serialized arrays and objects)."
msgstr "這個外掛能讓你在網站資料庫中進行字串搜尋及取代，並支援序列化陣列及物件。"

#: templates/bsr-help.php:30
msgid "Download System Info"
msgstr "下載系統資訊"

#: templates/bsr-help.php:23
msgid "Found a bug or have a feature request? Please submit an issue on <a href=\"%s\">GitHub</a>!"
msgstr "發現程式碼錯誤或有新功能需求嗎？請在 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">GitHub</a> 上提出你的意見 (在 GitHub 上稱為 Issue)！"

#: templates/bsr-help.php:21
msgid "For premium features and priority email support, <a href=\"%s\" style=\"font-weight:bold;\">upgrade to pro</a>."
msgstr "如需進階功能及優先電子郵件技術支援，請<a href=\"%s\" style=\"font-weight:bold;\" target=\"_blank\">升級至 Pro 版</a>。"

#: templates/bsr-help.php:19
msgid "Free support is available on the <a href=\"%s\">plugin support forums</a>."
msgstr "這個外掛的<a href=\"%s\" target=\"_blank\">技術支援論壇</a>提供免費技術支援。"

#: templates/bsr-help.php:17
msgid "Help & Troubleshooting"
msgstr "說明及疑難排解"

#: templates/bsr-dashboard.php:48
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: templates/bsr-dashboard.php:47
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: templates/bsr-dashboard.php:46
msgid "Search/Replace"
msgstr "搜尋/取代"

#: includes/class-bsr-db.php:285
msgid "Error updating row: %d."
msgstr "更新資料格錯誤: %d。"

#: includes/class-bsr-db.php:85
msgid "(%s MB)"
msgstr "(%s MB)"

#: templates/bsr-dashboard.php:74 includes/class-bsr-admin.php:288
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "升級至 Pro 版"

#: includes/class-bsr-admin.php:241
msgid "Learn more about the pro version"
msgstr "了解更多關於 Pro 版的資訊"

#: includes/class-bsr-admin.php:240
msgid "Want even more details, easy database migrations, and saved search/replace profiles?"
msgstr "需要更詳細的資料、簡易資料庫移轉，以及儲存搜尋/取代設定檔嗎？"

#: includes/class-bsr-admin.php:211
msgid "Time"
msgstr "處理時間"

#: includes/class-bsr-admin.php:211
msgid "Rows Updated"
msgstr "已更新的資料格數量"

#: includes/class-bsr-admin.php:211
msgid "Changes Found"
msgstr "變更數量"

#: includes/class-bsr-admin.php:211
msgid "Table"
msgstr "資料表"

#: includes/class-bsr-admin.php:112
msgid "<p>During the search/replace, <strong>%d</strong> tables were searched, with <strong>%d</strong> cells changed in <strong>%d</strong> updates.</p><p><a href=\"%s\" class=\"thickbox\" title=\"Search/Replace Details\">Click here</a> for more details.</p>"
msgstr "<p>進行搜尋/取代作業後，已在 <strong>%d</strong> 張資料表中進行搜尋，更新了 <strong>%d</strong> 筆資料，這些變更發生於 <strong>%d</strong> 個資料格中。</p><p><a href=\"%s\" class=\"thickbox\" title=\"搜尋/取代詳細資料\">按一下這裡</a>以檢視詳細資料。</p>"

#: includes/class-bsr-admin.php:105
msgid "<p><strong>DRY RUN:</strong> <strong>%d</strong> tables were searched, <strong>%d</strong> cells were found that need to be updated, and <strong>%d</strong> changes were made.</p><p><a href=\"%s\" class=\"thickbox\" title=\"Dry Run Details\">Click here</a> for more details, or use the form below to run the search/replace.</p>"
msgstr "<p><strong>模擬作業</strong>: 已在 <strong>%d</strong> 張資料表中進行搜尋，其中有 <strong>%d</strong> 筆字串需要更新，目前已完成 <strong>%d</strong> 個資料格變更。</p><p><a href=\"%s\" class=\"thickbox\" title=\"Dry Run Details\">按一下這裡</a>以檢視詳細資料，或填寫下方表單以進行搜尋/取代。</p>"

#. Plugin Name of the plugin
#: templates/bsr-dashboard.php:34 includes/class-bsr-admin.php:85
msgid "Better Search Replace"
msgstr "Better Search Replace"

#: includes/class-bsr-admin.php:72
msgid "An error occurred processing your request. Try decreasing the \"Max Page Size\", or contact support."
msgstr "處理作業要求時發生錯誤。請調降 [同時處理頁面最大值] 設定或尋求技術支援。"

#: includes/class-bsr-admin.php:71
msgid "Please select the tables that you want to update."
msgstr "請選擇需要更新的資料表。"

#: includes/class-bsr-admin.php:70
msgid "No search string was defined, please enter a URL or string to search for."
msgstr "你尚未輸入搜尋字串，請在 [搜尋字串] 欄位中輸入網址或字串。"